點睇英國嘅Coventry u?

如題。

識人想過去讀LLB。大家覺得呢間學校有冇伏？

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

真係野雞到咁？

爛仔大學一間 啲人mk到不得了

個陣聽講art出名？

垃圾U

但係點解佢英國國內排名幾高咁既？

臭雞

垃圾一間

英國國內排名唔可信

原來聲譽真係都幾差，主要衰乜?

讀city好過

UK排名第50
雞到不得了
施主回頭是岸

讀書除左知識之外
同學既質素都好重要

愛丁堡咁後既

睇QS排名City高過Ivy league，大部份排名都唔可信

高

你個frd讀書好差但又想讀law

咁都要扯到City

係你太玻璃心

我讀IVE我自豪

垃圾

利申BIT淨係要張cert就算